已經無人理侵侵了

拜登爸爸

個市升 咩都得
有錢使得鬼推磨

有錢搵邊個需要革命？

個市肯升就可以了

who?

condom trump

登：你條死人侵成Q日話你在任4年股市升咗5成，仆你個街我同你升夠兩倍！

拜登果隻係會連埋通漲一齊升
過2年食個大快活唔知100夠唔夠俾

下午茶可能得

插落西.....RIP ???

其實支持佢嘅人都支持佢發動戰爭/暗殺拜登賀錦麗，或者最簡單嘅搵班妹妹屈拜登性侵。

但勢估唔到佢幾千億身家啲軍師會咁廢，做埋啲低能仔嘢，發現原來佢只係一個識打順境波嘅二世祖，同香港啲富二無分別。

當納Dee上到50000點，大快活tea 要$100我接受到

連登仔質素